[突發] 如果狗真係入機場武力清場

希望手足可以做被動 唔好主動衝俾班狗有藉口入我地數 入國際機場清場呢單野係前所未有 一定會上國際新聞 呢單野好重要 所有觀感差嘅野都唔好做 俾全世界睇到我地係弱勢被打壓嘅一方!

推

其實警察已經上哂國際新聞 乜你覺得佢地會驚?咪玩啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

睇下手足有冇決心做勇士
無論點都支持手足

push

你入去幫手做新聞咪得，其他人好撤啦！

佢已經唔怕

走！即走。叫人仲唔走的，係唔係鬼？

你唔做都會有鬼幫你做
你地留低準備比人拉就得了

吹兩句就散

我要飛呀

強烈要求黑警入機場打撚盲晒d示威者

速龍最好上埋飛機殺人仲好

打死埋班旅客仲唔威威豬遍全宇宙

中共眼中死一億人都係小事

琴日仲唔夠慘？太古城bbc 有講啦已經，停飛bbc, cnn大報網頁都報導左啦，已經係國際新聞，唔好再叫人留

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？